大家tsla咩位入，佔個倉幾多？

我先
620 25%
後悔400無買

420 10%

400 2%
入得太小
第二日就爆上

8 Sep
$335 但係得5股
是但由佢升得核爆

上星期四入599入左30股

0% 437沽咗

660 98.7%

1分5之前，$820 買入， 即係以家$164。26%

酒呀

495入，賺佢18%走左lu

點走

$659 230
暫時冇蝕本

408 入，500放曬

傻仔先唔sh

1M港紙，佔倉80%，均價43x

600蚊 200股

405 10%
早知all in

420
1/8 倉

睇黎大家都算保守

380,50股

444, 99.99%

630

300買 40%
一路升再一路高j ，似家均價430 70%到

413

100%

430 100%